OOps!
laat me spreken, en je zult het doen Leren Oh, John, mijn vriend, we zijn in vreselijke omstandigheden.
Ik vrees, zoals ik nooit eerder gevreesd.
We kunnen alleen op de goede God vertrouwen.
Stilte!
hier komt ze!"
Ik dacht dat de professor het zou begeven en hysterisch was, net zoals hij had toen Lucy stierf, maar met grote moeite controleerde hij zelf en was volmaakt nerveus in evenwicht toen mevrouw Harker in struikelde de kamer, helder en gelukkig uitziend en, schijnbaar, bij het doen van werk vergeet haar ellende.
Toen ze binnenkwam, overhandigde ze een aantal bladen van typen aan Van Helsing.
Hij keek ernstig over zijn gezicht opfleuren terwijl hij leest.
Houd vervolgens de pagina's tussen zijn vinger en thumb zei hij: - "Vriend John, voor jou met zoveel ervaring al - en jij ook lieve mevrouw Mina, die jong zijn - hier is een les: wees niet bang voor altijd denken.
